換機求推介，國產不了

小弟好耐之前因為經濟問題焗住用華為
一直好想換但又未壞唔想太浪費
依家部機開始虧虧地
想換部機
大概5000蚊budget
打開音game日本手遊等要用vpn
應該無咩特別高要求
如果係Android 機有咩推介
如果係apple 用邊部好？
國產不了

5000蚊apple宜家得iPhone 11可以揀

s10/s10+/note 10

唔係中蟈產只係，咁你計唔計大陸廠去印度開廠生產嘅機先？

唔計中資廠，得兩間旗艦機你揀
1 Sony 旗艦機
2 Samsung旗艦機

*買samsung內置360同騰迅資料庫俾你

iphone11, 去街鋪玩下部機啦

玩日本game用iphone唔會好煩咩？
可以考慮s10+ /貼多幾舊note10+

Pixel

弱智仔幾時覆我

鬥同你弱智？

apple國產

Google pixel不過冷門啲

A71 note10Lite

取消左啦

咩取消咗？

360

表面換咗個無360 logo嘅app取代，但無話唔會傳送資料番大陸

咁講曬啦，你拆個碼黎睇Lo

我部***機無去聽佢講更新個app，但之後仲收到舊app通知，叫我更新360資料庫。

你唔更新咪繼續有碼問360攞個Database

唔係停咗唔再用？點會再有通知？
我清過一次個app資料同cache過

佢個運作原理系Samsung個Device care負責拎360個Database，之後照住上面d野去del野，咁你原本個Device care唔更新咪繼續有碼去定期要360個database，你唔更新，佢點都唔改變伽wo

但點解更新唔係用Firmware而係用app更新？ 呢個app system app嚟，佢啲相關文檔應該係放係系統裡面。唔會因為更新個app就咁樣就算係完整移除？

佢
為左方便佢更新，佢系分開黎行伽

咩分開嚟行？ 唔明
咁點樣知新app唔係背後都有傳送過資料番大陸server ?

你部電話個運作系咁由Boot Loader開機之後Kernel Native -> Framework -> App而個Device care系屬於最後個App個層，framework系調用個d library。你電話好多睇落去好似系一個system，其實佢系由好多App係 一齊運行........（唔打啦太長）而佢為左分別佢更新定系delbugor順暢佢就講好多野拆分出黎，就好似Device care，要更新某d野就可以通過直接更新個App，而唔洗黎個2.幾GB個系統更新，其實你唔驚麻煩你可以試下拎root 直接del左佢，佢就真系消失左伽啦，再有通知咁就真系佢留有後門

至於資料你可以check你可以欄你電話d數據包

一般每個月security update唔係幾百MB？ 咪襯每個月時候順手將device app成串野替換佢咪得，我驚佢背後仲會傳送資料去大陸。
不過另外仲有樣野無改，來電識別用緊騰迅資料庫

佢系可以放係每個月個security update但更新個App點都比你用security update快。都系個句啦，佢用d資料庫又點，佢都系拎佢資料對照，佢系無能力運作sent走你資料。佢可以做嘅只系好似sent啤你 12345678詐騙集團，運行d程序全部都系Samsung

你講呢個？你唔同意理論上系唔會運行。

唔係呢個

係呢個，資料庫無得同唔同意，本身就係部機個ROM裡面

等iPhone 9/SE2

更新咗之後無用360

佢表面話無，但係我唔知佢背後有冇傳送資料啵…
正如佢隱藏埋騰迅資料庫，手機唔轉語言我都唔知原來用埋騰迅資料庫

咩機最安全，唔會send資料

估唔到仲有咁多人比條支那機打手五毛撚

屎為打手五毛任何淫，經常抹黑任何非支那Brand品牌，手機台好多人都ban左佢，人稱手機台白卡過街老鼠

又屎為啊？你口中嘅我。乜打手都係，偏偏點解未到Samsung打手？因為你係P牌五毛Samsung打手嘛！ 貼呢啲野托柒咩，係度洗版

只係最唔好Samsung，內置大陸公司資料庫

巴打你介唔介意獨立開個post講呢個問題
咁就可以釋除大眾嘅疑慮

國產好失禮你？

香港品牌手機打出國際

鄰国還鄰国，香港還香港

仲出街玩

唔係三星維修部出名仆街
都會買三星,依家中價機得返三星同大陸機選擇.....

三星有萬惡奇虎360同騰迅藏係機裡面

鬼叫SONY,HTC個堆唔生性

其實係oem不敵odm生產速度，但odm無晒牌子設計特色。
依家買手機根本逼你睇規格去買，你無得揀各自牌子獨特嘅外型設計。正如現今香港大型連鎖店同真正小商鋪嘅局面咁

各牌子賣既野差唔多
想換機都唔知邊架好
SONY 中價機仲係得64GB,三星一定不了,個時5000蚊買部垃圾S3

巴打你真好有耐性同個白卡佬講嘢

国咩產？
好撚熟？
中国牌子就寫返中国牌子，国乜撚野產，邊撚個国